李寳安致各職藝員同事

致各職藝員同事：

過去兩天，香港再次經歷一連串暴力衝突事件，我感謝新聞部同事緊守崗位，特別是前線記者和攝影師，無畏無懼，日以繼夜在現場直播最新情況。

自六月示威衝突情況開始，在種種壓力下無綫新聞一直堅守原則，不偏不倚，公正持平，如實報道，透過多角度拍攝和現場直播，讓觀眾親眼看到現場實況。

近期發生兩宗有人在公司範圍內張貼針對新聞部的標語，相信是有個别員工，因個人政治取態而作出有關行為，加上少數別有用心的傳媒及競爭者推波助瀾，目的是打壓無綫電視新聞自由。他們一方面高舉新聞自由的旗幟，同時用盡手段打壓和抹黑無綫新聞，雙重標準，我們堅決反對。

縱使個別員工有不同政治取態，我們絕不容許在公司內有類似行為，直接或間接干預新聞部工作，或將其政治傾向附加於工作上，公司絕不容忍，必會嚴肅追究 。

公司重申全力支持新聞部編輯自主，公正不偏，專業報道。

電視廣播有限公司集團行政總裁李寳安

2019年7月29日

不(偏不倚，公正持平，如實報道)

持平你老母！